剛天水圍四眼sir 抵讚

睇直播冇cap圖 但佢講人話 難得既人話

快人快語

？？？？？？

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

佢EQ 算好高

講真 呢d係應有既態度
唔好比黑警搞到要讚正常表現既警察

其實佢地有禮貌大家可以稍為冷靜少少

我地係有理性

其實佢鬼定冒警黎

狗就是狗 EQ再高也是狗

希望連儂隧道個四眼佬，唔係白白被放走好了

但佢地有禮貌 我地都應該禮貌番

一個警察正常應該有嘅態度 有咩需要表揚？

佢起碼話5分鐘就真係5分鐘出返黎
準時過777 d記者會

一定放。你唔會仲有希望？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

在劣幣驅逐良幣的氣氛下，良幣是應該要加持的

不分化 不割蓆 不篤灰 齊上齊落

後面最大聲果個
聲大大無貨賣, 講野有point先得架
高汁少少可以嗎

我更想知連儂隧道，兩位小朋友，同個四眼佬，發生過咩事？

而家做返本份都比人讚
香港警察真係成班爛仔黑狗黎

大約兩個小朋友整連儂，四眼搞事。
明顯狗警一去到嚇九小朋友，
話佢地打狗之類，

撐白警

都似嘞，直播好似話個隧道四眼自己先去咗醫院？

類似。一有事已經圍住狗車，所以
老常識：護送自己友離去。